\documentclass[titlepage]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[a4paper, total={6in, 9in}]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}

% ===================================================================================================================
% Header with three columns
% ===================================================================================================================
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} 

\setlength{\headheight}{40pt}

\fancyhead[LO,L]{{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_iiia}}}
\fancyhead[C]{\small Herramientas de soporte a la decisión estratégica \\
Descripción de la base de datos \\
}
\fancyhead[RO,R]{{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_itbid}}}

\fancyfoot[LO,L]{\small V1.0 \today}
\fancyfoot[C]{\small }
\fancyfoot[RO,R]{\small Page \thepage \hspace{1pt} of \pageref{LastPage}}


% ===================================================================================================================
% Begin document
% ===================================================================================================================
\begin{document}

% ===================================================================================================================
% Title page
% ===================================================================================================================
\begin{titlepage}
	\centering
	{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_iiia}\par}
	\vspace{1cm}
	{\bfseries\LARGE Institut d'Investigació en \\ Intel·ligència Artificial \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large IIIA-CSIC \par}
	\vspace{3cm}
	{\scshape\Huge Herramientas de soporte \\ a la decisión estratégica \par}
	\vspace{3cm}
	{\itshape\Large Descripción de la base de datos \par}
	\vfill
	% {\Large Autor: \par}
	% {\Large Nombre Apellidos \par}
	\vfill
	{\Large V1.0 \today \par}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage

\section{Introducción}

Este documento identifica las entidades de la base de datos que requerirá el algoritmo de recomendación.

\section{Entidades y relaciones de la base de datos}

\center \includegraphics[angle=90,origin=c,width=1.0\textwidth]{images/database_diagram}

\end{document}‎
